【有圖】希望唔係17k黃絲比人誤導買口罩

見租鋪（和你宵）個fb話賣自己design口罩
揾左間信得過嘅大廠生產
但佢地由琴晚到今日都係
將所有合理疑惑嘅cm hide曬
係有完全合理嘅解釋之前都唔建議同佢訂罩

原post

一啲大家已經睇唔到嘅cm

其中一個有疑惑嘅人比佢地屌翻轉頭

（放心啦呢個post唔係圖內人出）

被以上質疑完，原post del左有PFE認證字眼

今日又upload一張2018年話自己有PFE test

稍微整理下疑點：

1、盒上寫美國lab檢測，但出過嘅report都係來自印度（ITL LABS）同日本（KAKEN）

2、2017同2018嘅「大廠」test可以代表佢自己設計嘅口罩？

3、自己口罩做過乜嘢test都冇確認過？
懷疑紫色cm撚化佢，話冇做2299 BFE test，釣到佢聲稱自己做嘅係2107 BFE test。但粉色cm即刻察覺佢講錯嘢，因為report上BFE test係用2101。
-
比紫cm撚完其實係想話冇PFE之後，佢地又del左原post PFE字眼。跟住又貼翻自己日本lab聲稱做左2299 PFE test？咁點解當初答紫cm個陣要迴避？
-
ASTM係美國standard，點解佢要答粉cm自己符合嘅係歐洲BFE標準？

4、印度lab report嘅report no. 係F201709180047，點解包裝上要apply F201709180047係美國lab上？

5、所以說好的美國lab report呢？

6、鬧粉cm個陣話間廠有證書，所以點解有證書都唔show？

出post只係因呢team人對所有疑問嘅cm都冇合理解釋
又hide曬所有cm
你有曬資料咪光明正大覆人囉
有合理澄清、廠商溝通紀錄etc嘅話相信會更多人幫你買
答唔到就咪再用黃圈呃飯食啦

人血饅頭味濃
新口罩但係舊嘅test

啱用嘅幫推下，p牌係原罪

推
肯定有問題

間間都出唔切貨，呢家搵現成貨都難
仲會有新設計幫你做？

設計個盒？

租鋪 係唔係又係hk aploxxx 個steve阿?
上次搞年宵個page就係叫租鋪

⋯

勁到幾日就DESIGN 完有埋貨有埋TEST RESULT
食人血饅頭就叻

係

即係點
已經有前科?

人血饅頭王HK Apocalypse變咗同路人，學人賣口罩

this?

大量啦
boardgame
霓虹燈

仲信佢嘅人真係戇鳩鳩 有錢無掟洗

Fb好似勁多人唔識佢地乜水咁，睇見就打冷震

推到比多D人見到

人血曼頭王

佢請好多打手

佢賣呢副: 防飛沫眼鏡 150蚊

cls 上amazon 160蚊有12副同類啦

pish

推

又系呢個時候呃錢 怕唔怕有報應？

Push

2020出個新口罩
但個test 係2017年？
3年研發時間？

push

DESIGN ??
唔好吹大啲
你話design個盒下話

呢個時候仲得閒設計個盒
擺明將救救口罩換盒啦

仲大把柒頭俾個Steve呃 都冇人獅鳥佢

上佢fb睇真係講design 個盒

係咪笑話嚟係咪要笑

租舖Facebook 條友係唔係賣霓虹燈呃錢嗰條友？

好多人買wo

岩岩check 下佢fb
真係講個盒

推，搵人做個包裝盒就有可能，依個時勢要自己搵人OEM口罩都 天方夜譚 啦，仲要話自己設計。
定係做幫救救口罩換包裝呀

可能負皮我個嗰就係佢嚟

啲report有冇人驗證過真定假

原來係佢

哦 原來又係條仆街

仲勁過香港政府

唔知 總之唔撚信

我之前冇check清楚個搞手 中左伏 希望唔好第二個受害者
係年宵幫襯佢訂左盒口罩
寫住外科口罩 日本既
去到拎貨話冇貨 塞左盒韓國既 仲要KF94個d都冇 得一層
search過好似係中國公司扮韓國野
幾賤
之前仲食咁多人血饅頭 祝佢快d中武肺

我跟佢訂都幾多盒，全部救救！

之後比人踢爆咗，好似轉咗人？

又係呢班撚屌

人血饅頭老千嚟架屌

Push 垃圾人血饅頭

又呃香港人錢

睇日本嗰張test覺得好熟口面
啱啱摷返喺個日本批發網度搵到
日期，result一樣

一個武漢肺炎個個現晒形

不能只有我看到 !

可唔可以報警？

報海關未?

佢地之前好似都比人踢爆年宵食m記

仆街中左伏 訂左兩盒 有冇退架屌

哇，核爆

人血饅頭王HK Apocalypse變咗同路人，學人賣口罩

同一班人嚟
梁樂聞

又係呢條能樣

我到底pin#54定65好

整合再PIN啦

#54，真正受害者留言

sor 借個小位

點？2月3號係咪罷工?點解可以完全冇人講

之前去過佢個網睇佢聲稱"自己搵廠整"既眼罩成$150副
即刻覺得唔對路, 同款大牌子都係around $20副
但竟然都有大把人買, CLS係咪傻撚咗

偽造文書加詐騙

偽黃店癌細胞黎
正仆街呃完又呃

推 寧缺勿濫 益藍絲都唔要打著黃色旗號呃人錢嘅人血饅頭

呢間野真係好古怪⋯

核爆整合：
#54受害人收到大陸扮韓貨
#65 test都係拎日本批發網嘅用

人血饅頭

嘩屌

點解呢種人係咁俾人數臭都有咁多人信?
我地數臭力度唔夠?

我都有

訂咗6盒

有無得退錢
同朋友加加埋埋成十一盒

佢地而家賣緊酒精
口罩係咪確認左係假

食人血饅頭

當事人唔該交代下

仲要美國歐洲standard 傻傻分唔清

寧願唔戴都唔會買呢啲垃圾口罩

我都大量入咗貨
你點退

你可以試吓嘅
佢仲未覆我

login後有得搵佢客服？定要fb搵佢？

見到佢普通眼罩都賣成$150副之後已經無再睇佢D野
黎緊賣既睇怕都唔會正常得去邊啦

繼續跪求幫p牌推

屌你老母梁樂聞你呃撚完未呀

呢兩日收左貨
樽身印好多歐洲文但made in China, 支野個樣同order張相唔同

⚠香港酒店工會｜內部消息⚠

本會透過各酒店內部員工爆料📣
🏩 得知以下酒店曾接待來自
‼武漢 / 湖北的旅客‼

觀塘帝盛酒店 Dorsett Regency Kwun Tong
九龍皇悅酒店 Empire Hotel Kowloon TST
灣仔皇悅酒店 Empire Hotel H.K.
沙田帝逸酒店 Alva Hotel by Royal
港島香格里拉酒店 Island Shangri-La, H.K.
香港迪士尼樂園酒店 H.K. Disneyland Hotel
港青-香港基督教青年會 The Salisbury -YMCA of H.K.
香港城景國際 The Cityview Hotel
香港銅鑼灣皇冠假日酒店 Crowne Plaza H.K. CWB
香港瑞吉酒店The St. Regis H.K.
香港百樂酒店 Park Hotel H.K.
香港W酒店W Hong Kong
香港港威酒店 Gateway, H.K.
香港四季酒店 Four Seasons Hotel H.K.
華美達海景酒店Ramada H.K. Harbour View
香港瑰麗酒店 Rosewood H.K.
香港洲際酒店 InterContinental H.K.
香港珀麗尚品酒店 Le Petit Rosedale Hotel H.K.
南洋酒店 South Pacific Hotel H.K.

🚫 拒絕湖北 / 武漢客人入住 🚫
皇悅集團 Empire Hotel & Resorts
香港百樂酒店 Park Hotel Hong Kong
旺角維景酒店 Metropark Hotel Mongkok
美麗華酒店The Mira Hong Kong
問月酒店Mira Moon
富薈酒店 Iclub Hotel
悦品酒店‧荃灣 Hotel COZi
香港逸東酒店 Eaton HK
香港皇家太平洋酒店The Royal Pacific Hotel and Towers

屌，直情用虛假文書去宣傳喎

你咁多口水托柒咩
同你啲苦主交代啦

呢啲咁高要求既醫用品
邊會有得自家設計
設計個盒就得

唔識 push左先

屌仆街到 依班人同林鄭一齊落地獄啦

你睇cm, 仲大把豬豬話要呀

講多少少啦

有冇圖睇吓

設計個盒

佢岩岩就係話自己設計個盒

有冇個樣睇睇?
好似好恐怖
都唔知有冇消毒成份

逐點寫到明都唔睇，黃豬你估流㗎咩
明明就算出新post都係冇答最關鍵個啲問題
成個林奠咁

圖片只供參考d fd?
btw, 有無收到既貨既圖睇吓?

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

推啦屌你

我屌佢老尾
HK Apocalypse 呃錢呃完幾鑊都唔撚夠
正常社會要報警拉鳩你啦 落地獄啦你地班賊仔

屌，我仲訂左10盒。依家無哂口罩用，點算

仲有呀，做買賣要求賣方做測試提供報告係好正常！

呢間野

年宵地址要比撚左錢先知位置都算
觀塘改銅鑼灣

屌你老尾果晚喺觀塘見住幾百人行嚟行去搵唔到

仆街真係設計個盒

佢未偷偷地打呢句上去之前已經有成萬個cm同佢訂，而家講翻就唔係玩語言藝術咩
再者關鍵個啲問題都冇解釋過
仲左spin右spin

黎班人個朵一早臭曬
黃絲們精明少少

有設計過咪可以救救都賣到貴一貴囉
而其實個盒並唔係個主體, 明呃錢

佢仲要改咗之前個post!

明明最初話自己設計口罩，搵廠生產

R哂頭 做咩要設計過個盒？
你加個外盒咪姐係分裝口罩
搵廠整 唔好玩啦 大陸都爆廠
賣黑心口罩咁無人性 真係會出事架

又係佢
我就係之前開post狙佢和你宵既巴打
但太多港豬
狙唔死佢
冇眼睇

metoo 我諗好過買藥材鋪既奇怪假口罩掛 價錢又唔係特別貴 我諗會照食佢啲貨

你睇完cm有人有圖講翻佢都係賣救救mask比人
即係唔知邊度嚟嘅大陸貨

之前有巴打收到佢比救救喎
而家佢仲要名正言順換咗個盒
你點肯定佢入面比咩口罩你?

屌佢老味，哩個時候咁賤格

黑歷史

突發 有個霓虹燈牌跌落嚟 砸住咗我

(多圖整合) 香港騙案？整霓虹燈個位巴打上次kickstarter都走咗數

[人血饅頭] kickstarter霓虹燈撚又出嚟呃錢

[DGX團隊] 懷疑HK Apocalypse未經授權拎願榮光去賣

（人血饅頭食到笑）咪再幫襯HK Apocalypse

（乜又係你呀）原來和你宵個搞手就係HK Apocalypse 班底

486
4

呢個人血page真係唔會放過任何一個呃人既機會

真

又係佢

我呢排瘋狂研究呢d問左唔少專家意見 呢間野極度可疑 肯定有問題 大家唔好中伏

Shit！我問佢仲係咁帶我遊花園，佢話d口罩係印尼生產，同之前落訂講既台版口罩完全不對版

唔洗咁迷信standard
正常價就買得

外科口罩top spec都係100頭50個

3層5-60蚊ok呀

［緊急］香港人！攞返你哋Deadline Fighter嘅精神出嚟！

lm

條撚屎一搵到咩cap 水位就即時衝出黎

自己搵亮點，已經無言了

我有好撚多盒救救，賣你50蚊一盒要唔要，唔要就同收皮

Design 完個盒放d 0防既救救落去食人血

輕鬆炒口罩上樓

有代查證，不過難查證，我就信了

我真係信架！
如果唔係點解釋得番咁撚少口罩

計我話由源頭做起, 直接裝ublock封facebook廣告,咪以後唔洗再睇到呢啲呃人ad

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

個重點係佢有前科
賣救救個啲唔知乜來頭嘅罩比人
Standard唔一定準 同 好多嘢都造假係兩回事嚟

D lab reports 亂鳩咁黎
買既真係要諗下 咩類型既廠會接你呢個數量既oem

你咁多咪放d出黎
大把人爭住要

利申 今日戴緊普通台灣製冇standard 3 layer
astm lv3 俾阿媽

唔使咁迷信standard
d假口罩50蚊一盒
聲稱乜柒都99%+
唔見你買?

其實呢條友真係要刮佢出黎獅鳥佢, 已經呃撚左好多錢

Push.

唔係standard 唔standard 問題
係個product陳述同檢測證明唔清唔楚
同藥房repackage 不知名口罩無分別

佢係Steve,和你宵個大騙子，起我底有懶人包

鶳/燒毒算啦。
今日今日仲網上批鬥，呢啲賤種點會驚。

已經賣緊，仲好多人留言

仲有人留言話要, 香港地真係呃人先揾到食, 垃圾中國貨加價幾倍扮測試合格貨去賣, 似足藍色香港人作風, 加幾隻字就有人比錢, 個網店垃圾到

齊齊檢舉佢個page, 偽黃藍絲

佢都呃撚左好多錢喇喎
1.眾籌骰仔走佬
2.眾籌整燈牌
3.整黃色鎖匙扣百幾蚊個
4.和你宵人血饅頭
5.而家假口罩？

所以要幫手廣傳
唔係黃就可以打正旗號賣救救mask都由得佢

推 #12 回覆

呢種時間會有廠接OEM? 不如直接賣去大陸炒唔好, 運埋黎香港點會做到呢個價, 除時賣緊回收口罩

黃乜撚野 呢種人最鐘意投機, 邊到有利益就靠去邊到

搵食啫

係咪有 快手比我 多多都要

PISH

條友食人血饅頭大

點解仲有人信佢

租鋪唔係個騙子lokson咩？

又係之前賣燈賣Game個個
佢搞年宵都比人踢爆過
而家又黎

係
而家咪賣埋假口罩

true

佢都幾撚勤力

仆街，人血饅頭嚟㗎屌！

佢次次都係唔岩聽就block

作為讀緊相關科目既人想講一句，其實新口罩用舊既test report完全唔出奇，因為佢可以係做完test之後隔幾年先生產，所以有幾樣野一定要check清楚
1.應該係睇cert唔係淨係睇report(帶頭盔，記憶中report只係證明舊野做過test, 要有cert先證明到佢係合符個standard
2.test完之後個張cert/report寫既產品名稱係咪岩
3.用既standard係咪你想要既standard, 例如上圖都有問到底係2107定2101
4.個register(姐係比cert個間野) 仲有冇相關認證

你個名

主要係因為佢一開頭出口術話自己設計嘅罩吧
所以我都冇提唔用得舊report
而係質疑佢啲report點代表到佢自己設計，好似比較有針對性
雖然佢偷改話只係設計個盒

頭先睇返個po d 相，單純睇個兩張report, 我唔能夠斬釘截鐵咁得出「個口罩*符合*某一個standard」e個結論，就咁睇，係呀佢d test result係通過呀，但係正常一份test report, 係最後點都會寫返句｢The product meet the requirement of (some standard)｣之類既野，咁到底係佢po d唔po d, 定係根本冇e一句呢，我就唔知啦
再帶頭盔，可能係細路我唔識野，如果有專業人士發現我錯既話，歡迎指正

推到仆街

WTF

你咪撚質疑佢
佢哋態度除咗串只有串
好撚容易跳制

訂咗嘅 望有貨好過
一陣退款好撚麻煩
同埋佢哋而家放風
叫人填意向書
似乎想長搞 "和你X" 市集饅頭

引到成萬人
打哂蛇餅去行

港豬講極唔撚聽
都話咗係人血饅頭
照去申請檔位
照逼入去買嘢

佢唔撚係畀救救mask你呀？

請問你第幾日去攞啊？
開頭佢有隻美國版 10個口罩1包
1盒有5包 =50個

我見唔係獨立包裝
就無要到
嗰時唔識睇pfe/bfe/vfe
所以無為意佢美國版係咪靚嘢

你咁講，呢篇嘢有人討論退錢㗎
不過我冇參與佢地討論咁解，但歡迎爬文
至於會搞到佢可能惡到唔退錢
啲苦主自己都有cap低佢本來話賣日貨
但最後貨不對辦，有冇癡線佬跳掣報狗我就唔知嘅
我就只係勸世叫大家唔好買救救mask姐

分唔到係打手定真人

唔知上一轉訂口罩搓手液啲人
係聽佢老點等到貨
定係見唔對路嗌退錢

1月初畀錢 等到而家仲未有
陰鳩公

又係條撚樣 點解佢可以全方位全面性咁呃錢

笑撚死
當初間藥店 仲叫自己"國難西醫"
比國難五金小氣屌
(雖然無屌錯 但五金都係小氣)

後尾改做 "良心醫療"
良心？跌咗啦

佢哋真係最好辣著個黐線佬
最好係唔旨在錢嘅黐線佬
慢慢玩

和你宵租鋪又搞左個口罩團啊～

呢啲係打手定真係問意見
自己評估吓啦
係咁push push push

呢檔嘢真係極奇怪㗎
1.19 天下制裁港共(定支共？)大遊行
佢哋作為黃店
係罷市

幾時聽撚過活動日
黃店唔係派水
唔係開放場地大家休息
係落閘、罷市 咁嚟支持？

個騙子有冇解釋呢隻test點黎

我年廿九去 都係話無曬日本貨 韓國貨岩唔岩
拎完返屋企發覺網上搵唔到資料
facebook inbox左租鋪問

搵很多，過肥年，
真係咁得閒幫你做啵

真係醒目仔, 玩咗咁多次都仲咁多人仆埋去

收皮啦佢
人地IAP 有國際認證 每個包裝寫住PFE BFE99%
佢盒"韓國野"摸上手仲劣過淘寶貨
大家記住咪撚買

多謝樓主詳細分析同整理
近排勁多fb page賣口罩
好多都伏味濃

分分鐘救救mask嚟
不過驚個盒影響觀感
就自己"設計" 一個

前面已經有苦主買完洗手液
成支唔知咩文
唯一睇得明係 made in china

推！又出來呃人啦

更係有 自家設計 如果係淘寶五蚊盒包印盒

可能佢印佢老母個結婚相上去都得

help push

提提各位黃絲
唔係真係加錢就可以印度換俄羅斯
佢出口術講俄羅斯買到，sensi係印尼牌嚟
有冇黃絲有入個啲咩連儂場grp提下啲傻鳩

推推

諗都知冇可能
和你宵新design
最多都係11 12月搞
但你可以喺2月上架前搞掂晒所有test？
有啲奇怪囉

好想佢比人獅了

租鋪食開人血

留名

又諗住食第二水？

睇佢facebook就知黃豬易呃

換條毛咩
上次買完
到貨都唔係原本嗰啲貨

俄羅斯又好 印尼/印度又好
都係相嚟咋嘛

黃絲由撚得佢哋啦
被人撚咁多次 都唔長腦

似係amazon買來歷不明，一大pack好平冇盒果啲口罩，再搵大陸整個盒，當真口罩賣出去

無做足功課，我仲俾咗40蚊入場費添

有冇ching和你宵買完野仲未收到貨

12月頭買到依加都未寄

買咗兩盒 係咪應該退錢？

自己design?? design個盒咋嘛係咪

我都買左。。。屌點算

推！係咪真係好多人收唔到佢嘅口罩？
係嘅話唔可以比佢再呃人！

Lm

同問

有冇人呢個星期成功收到租舖出嘅口罩？
驚驚地

啱啱買完先睇到個Po
睇到好淆，sd咗mail要求refund
蝕10%手續費止蝕
希望唔會拖